{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003697",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1002985",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "시흥 포유"
    },
    "text": "この宿は計45室の客室を保有しています。 近くには西海線始興のたらい駅と西海線新川駅があります。 サポート言語としては韓国語が提供されます。 訪問者のレビューによると、その宿泊施設は値段の割に見ると良い方であり、客室もきれいだと評価されています。 便利な位置と時間調整が可能だという長所も言及され、不便な点がなく最高だという評価まで出ました。 宿全体的にすっきりとした印象を与え、価格に対する満足度も繰り返し言及されました。 宿泊施設は広い駐車場と清潔な客室がメリットですが、施設が老朽化しており、ウォッシュレットや銭湯の機能に対する不満があり、不親切なサービスやバスルームの清潔度も問題として言及されています。 価格の割には満足度が良い方ですが、周辺に良い宿を見つけるのが難しい点は認識されました。 総評ではよく休んだという評価とともに不便な点に対する意見がまちまちでした。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿には何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "この宿は計45室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような駅がありますか？",
            "answer": "この宿の近くには西海線始興のたらい駅と西海線新川駅があります。"
        },
        {
            "question": "どのようなサポート言語が提供されていますか？",
            "answer": "この宿では韓国語がサポート言語として提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室の評価はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、その宿泊施設は値段の割に見ると良い方であり、客室もきれいだと評価されています。"
        },
        {
            "question": "この宿の長所は何ですか？",
            "answer": "便利な位置と時間調整が可能だという長所があります。"
        },
        {
            "question": "この宿の短所は何ですか？",
            "answer": "施設が老朽化しており、ウォッシュレットや銭湯の機能に対する不満があり、不親切なサービスやバスルームの清潔度も問題として言及されています。"
        },
        {
            "question": "価格に対する満足度はどうですか？",
            "answer": "価格に対する満足度も繰り返し言及され、宿泊施設全体的にすっきりとした印象を与えています。"
        },
        {
            "question": "この宿の特徴的な点は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設は広い駐車場と清潔な客室が特徴です。"
        },
        {
            "question": "この宿の周辺には他にどのような宿がありますか？",
            "answer": "周辺には良い宿を見つけるのが難しいとされています。"
        },
        {
            "question": "宿泊者の総評はどうですか？",
            "answer": "よく休んだという評価とともに不便な点に対する意見がまちまちでした。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 284,
        "QA": 375
    }
}